仲有冇人玩Puzzle & Dragons? (178)

又唔開

-.-

近日実施予定のジューンブライドより、新モンスターと究極進化モンスターの画面写真をゲットしましたのでご紹介します！ #パズドラ

37c花嫁木魔女

料!

好正

仲識乳搖

係咁FING佢對波

希望今次唔使14pack

9星識郁
大幣不可避

要破產了

好彩我大幣多過細幣

用大幣唔緊要 最驚佢唔畀換

咦？都有機咁玩

鹹濕佛祖好似係木kitty要員

好野 可以玩番木印

我都係咁話....最驚佢唔比換

puzzle&木魔女

有木魔蒂係唔係可以將隻麻倉葉武將化左佢

有網睇未？望下就知點玩
不過如果真咁玩都幾屈
又唔會俾人屌舊冇得換
又一樣有隻勁野屈你抽

麻倉葉穩過隻KITTY好多

武器sb心狗公

有得換

好彩有得換

課7pack抽

有得換 正

係咪照舊 6星 4換1?

7星5換1

5石機即係跟返以前4隻6星換？

隻光魔女一定唔係啦

其他嗰幾隻就係

shit

・モンスター経験値1.5倍（900万モンスター経験値）
06/17(月)00:00～06/21(金)23:59

・モンスター経験値2倍（1200万モンスター経験値）
06/22(土)00:00～06/23(日)23:59

會唔會係細幣
大幣有限但又冇得唔換

呢個pool未試過 有得換後復刻？

未

9星 節日機超大獎
無可能係細幣
過往細幣係換5石機8星大獎(唔識郁

唔係不嬲8星係7星5換1咩

呢個係第一次kitty之後第一次可判斷之前有得換就唔會有兵長悲劇

7星有得換?

8星係細幣4換1
9星⋯⋯希望係細幣5換1
雖然可能性好底

如果可以用黑幣十個都肯出

我寧願大幣5換1

1隻木魔女>>>>>>>>>>>>>>5隻水/火魔女

寧願佢大幣換 細仲少過大

諗下好 邊會咁好死

好能串

細幣5換1係6石機 咁高星一定係大幣5換1唔洗估

嚟料！！！

承你貴言

好啦咁我留返佢 本身諗住武裝佢比木魔女用

咩係大幣細幣？虹/黑？

8星都係4細你又點睇
同樣5石加1星既kitty都只係變5細

換你老母 不嬲抽到夠先停

你洗撚換咩屌你老母

有冇能力圖

用黑幣都可以換得過
高級猶格 可以放曬D猶格做隊員啦

有冇武裝9心都係OVERKILL , 唔洗執著

98抽到中 =一抽

買！

玩腳

我反而覺得佢出成咁點都屈你5個大印花

換兩隻，光隊重返榮耀

都值呀

諗起白貓聖女拳

一路以為隻獸使男人黎

點會用黑幣食矇你呀

水著出其他魔女就正

屌你老母 換夠4隻

花嫁機唔係5石咩？ 5/6石暫時都係用6星限做代幣，好似未試過用7星將限

出哂火 水 暗屬嘅木魔女就正

光木魔女郁到成隻雞咁

點解可以整到隻木魔女咁撚淫

屈9你改星迫你唔比換都有啦
仲有咩唔得

但佢宜家呢隻成9星,我覺得佢會迫你用大印花,5石.6石機之前有無試過出9星?

熱擺以佐帶

原來木魔女弟子係正太

高級猶格

無回血充其量只係弱化版猶格!

但佢唔係女英雄抽蛋機咩

暗咖極醒點玩好難組隊

鳩擺D神

各位早

相反小拳拳原來係正太黎

女英雄pool冇話佢唔可以係仔

看了很多新料 花嫁木魔女真是尾機呢

準確交出你個心臟未

準備

女果個比人當男，女果個比人當正太
之前女子god fes係有冰拳抽既

雖然光木魔係翻版木魔女又識郁唔似細幣
但其實魔女kitty都係魔女級數都只係5細

3光木魔女入管龍=世界第一

你睇下光木魔後面隻小拳拳係咪正太？

花嫁木魔女隊長技加成4秒轉珠
殘廢人士終於有隊長用

入2隻都夠 剩低放 管龍2號 神羅解覺

我信佢係蘿莉黎

有鳩架

我願意用98乞衣抽中嘅機會嚟換我乞衣抽中

其實用細幣都煩，唔係隻隻都用得

如果蘿陪師父嫁點會咁著

小朋友中性西裝都有嘅 但佢係有鳩架

冰拳明明叫冰拳之魔女 搞咩變左男

個表情好似塞左粒震蛋入去咁

請尊重！謝謝！

Ok,改返

個表情好似塞左碌假鳩入去咁

唔好再雞姦MEI CHING了

MEI CHING肯出去 唔好再分化了

屌個素材抽會出虹幣？

大代幣

沒有吧

連牙遲都祝佢中新野

幾時先換得走隻節日乜爵物爵

咁用六星限換啲八星返黎再換囉

換兩隻先

8星係唔係大印？

I mean 用4張大印換？

仆街早知唔換黑龍啦

入兩隻花木魔 比愛德華隊 ， 大大力 乜7都過

仲愛德華

咁你加油喇巴打

好彩都叫換到一隻如果用到冰拳就可以換兩隻

有kitty好似唔洗要隻佛祖

抽爆佢啦仲換乜

一車車銀蛋

等水著 一車車泙拎去換

原來可以用20隻細token換淫賤木魔女

冇得用古城龍女 喊左

梗係神道花梨

決定火同光魔女1隻都唔留拎晒去換

換得過

光魔留一隻好bo

光魔都唔留，on9

唔留咪唔留，你理得我

係嘅係嘅

5石就有一隻 有需要換

想渣木魔女個波

光木魔女好好j

我個隻唔洗石

d石抽god fes大印花換定係直接抽花嫁pool好呢

一隊可以放12隻

邊隻

笑西？

想同木魔女結婚

我都覺得愛德華復活

咁多野可以用仲洗唔洗玩返矮仔

d石抽god fes未必中到印花喎

300石god fez 大印花8個

換到一隻半抵過抽垃圾pool

我覺佢佢做隊長都勁到痴線咩 除咗冇得控傷。 all in!

pad仲邊有控傷呢樣野

葉！ 一拉唔五粒即死！ 有人打電話嚟就死撚緊

3水魔女+限火奶，淨低一隻用暗魔女定限赫好

而家對水魔女不敬既人 只會被我大介反cup!!!!

水魔女is g

食屎狗椎名真白

水著光魔女
萬聖光魔女
聖誕光魔女

垃圾木屬出咗都冇人用 可以慳番

巴打 我都係

唔好噤灰 黑龍推垃圾關一流 一個L就ok

例如升技關？

等多50個鐘洗死咩
睇完個排出率先再算啦

50體力果啲 我玩返冇耐 可能有更好選擇都唔定 黑龍把武器都屈機啦 有L加四抗

難分真與假

巴打，想問下呢個表邊到睇？

真。 我最勁最穩果隊係葉 但一有人打電話嚟8成會死好想要第二隻木隊隊長呀 哥馬先生幾時出咖

戰友網 桌面版

右手面活動時間表對落寵物交換所

有咩係搭兩隻光木魔可以去到哥碼level

咁關哥瑪咩事？哥瑪咪又係拉5粒先有盾，有人打嚟你咪又係死

屌你 有啲立體

呢家光屬最威威JK同管龍?

哥瑪有8萬血 葉得3萬 哥瑪仲唔怕畀人減手指 好想用下呀

花梨

唔該曬

波隊

笑死 啲圖

暗咖對腳都唔錯

想問下你地意見, 有玩kitty隊 齊兩隻木魔女
但之前無抽麻倉武裝

好唔好換一隻花嫁魔女轉做武裝好?

笑撚死咩
有花嫁魔女仲玩垃圾hello kitty?
貪佢冇減傷夠刺激?

岩岩回鍋 無乜隊長揀

花嫁魔女咪隊長

144倍

愛德

咪撚25啦

144倍血回仲要得1.5 仲要冇加combo
玩返kitty算

用友抽張火卡算啦

想問下火卡係咩

沒有吧

本身招技咪+2

遲啲出隊長技防電話一定勁到瀨屎
10個大token都要換

賣底褲all in

呢一個 ，合作活動嚟 水mk果個，不過呢張卡要係友情機到抽

用iPod touch 既可以防電話響
細mon又可以提升手速

雙贏

花嫁大佛係咪可以做代幣

用緊apple watch

隊員唔齊，抽10石機定追兵長好？

咩隊?

應該咁講
木kitty無木魔女
但又諗緊抽唔抽兵長好

抽兵長先 木魔女成日都有

屌9ho 食我加蛋 明明未滿食加蛋都唔加既

入未 想睇佢開你拖

巴打們，想問呢招技同風神果招技係咪一樣？點解我打6月上級10lv第4關破唔到佢吸盾

因為你唔係第1TURN殺, 隻日龍開埋吸屬

唔該，我再試下

抽左2PACK都未抽到MIKASA兵長又得一隻

再抽

仆街換左艾倫先抽到艾倫

未撚抽完換乜撚野喎

Thx

岩岩玩返 想問個個鑽石龍果係邊度打 同埋你地抽兵長係純粹鐘意定佢好勁

驚個個都衝去換光木魔女
山本之後出光隊長 但光木魔女係入唔到隊
利申 無花梨無管龍無愛德 連yoga都無

賣哂水屬
助人五好難打

升左兩條魚打左廿次先贏到

3 7C會有隊入唔到?

諗兩諗
好似抽神up抵過抽花嫁
9星實2~3%
神up限神有30幾%
姐係抽2pack到夠幣換花嫁魔女

兵長邊個型態好？用緊6抗性個個又覺得好細力

大token鬼有3x%

咁樂觀唔諗5石抽中既

佢自己咪隊長囉kitty都係12倍啫 佢做隊長頭尾一隻 隊員放多一兩隻仲怕唔夠力咩4隻木魔女

但係睇戰友網上次 花嫁 8星都係得1.5%
今次部機仲多左2隻新野
9星會唔會得1%
今次10石機限神3X% 當你抽唔到大token
全部細都係20個細 換5個大token 先換到光屬9星魔女

其實抽邊部都係差唔多 睇你邊部未齊

最怕就0.75
咁真係唔洗計 直接抽神up

10抽得一水瓶

巨人除咗兵長仲有邊隻勁？
冇乜石諗緊應唔應該抽

送抽 抽到個虹幣

你咁講唔撚好抽蛋啦
等十年後隻驚就黎執, d寵出撚齊你先諗點玩啦

真係好勁咩隻光木魔女?

我得風神 其條全部舊系列神
以前同今日抽到都唔會開心

無
但里維件裝教值了

木魔女勁唔勁?

隻木魔女破壞平衡咗咁耐你問隻光版木魔女勁唔勁?

因為我好少見人做隊長

原來大家都係講緊隊員

想要兵長武同米卡莎
有冇必要抽

兵長gogogo

巨人六星包係咪好撚伏

6月任lv9 lv10 有冇床位可以瞓住過

有愛德華/花梨可以玩下

管龍

4pack都無兵長

管龍有咩用？

有無清打7星邪姬
想升奇撚

4/400

咁佢件裝點睇?

裏3針過唔到
用執都唔係咁夠力咁
中間已經秒唔到人但又會比人秒

入神巴？

係咪無 直心追打 既武裝？

無

唔關事 比隊12分鐘1場既KITTY TEMPLATE佢
佢都唔會過到

咪串

mean

唔會轉武裝啦
除非你有多過4隻㗎啫

任退架喎 進完唔岩咪退囉

新手想問下應該點組隊？同升邊隻？

你個ac幾時抽有隻慎二係土到嘅，仲有神up可以再刷過

重刷

就咁睇光木魔女隊長點都一線啦
又有盾又加時間 智障都識轉

要刷邊隻

有無話要刷邊隻？ 見人地隻進擊巨人好勁

唔好再抽5石pool

抽十石神up

吓 點解

而家咁正既297滿lv滿技滿覺
係咪刷到10石神先停？

準備休妻

貫+COMBO盾個下未差過無口貓少少
無口貓開完木魔女個版面唔靚都加4COMBO先
新嘅就平時高攻D
BTW張圖嬴曬,唔洗揀

可以開波？

我接手OK?

起碼要有一隻木魔女啦

想問異形呢個setting 12 13關遇到吸傷 係咪就GG

比我會開局

木劍咪繼左破吸
不過都要屌柒出隊果條友 唔好害人

光魔女隊未

12一定要有破吸，13個隻無壓力，等10turn先殺都ok

呢幾隻可以玩啦

Thx bro ! 試試入場先

Ok

新手想問下光魔女要換幾多隻?

10隻

12隻

18隻

光魔女被人Replace咗

69隻

呢個叫光魔女 另外個個叫光魔女(代幣)

有咗光魔女 管龍要上神枱了

係 光魔女(代幣)係節日機 應該換到水著光魔女

都唔識郁,點玩得落手

有無巴打可以掛隻暗咖繼士郎木刀潛覺是但
105951449

木龍女

唔係木魔女起手實際D?

都要抽到先得
同埋佢有猶格 木龍女 水龍女
我覺得都可以慢慢打上去再抽
始終狂刷首抽都好煩

眉 1日前

屌你老母個s挑戰打左廿場都唔得仲難過打盃

打盃廿場就得

讓3隻好易高分

花莉 玩龍 解覺

仲要唔要?

要咁多隻做咩

白盾 莫古木馬 求其心直
轉3個字就s
唔洗錢

免費的最貴 揾隊平啲嘅ok?

搵芯囝代打

打7星避邪博佢出希石定係打其他素材進佢算利申要升兩隻

我係噤組 兩隻都繼木馬

Yes

謝

回鍋到宜家終於幽助制霸

換左隻殺手蛋龍比98

想問呢堆有冇邊隻既其中一個進化可以做隊長/勁隊員 岩岩玩返而家冇咩主流隊長/隊員

木魔女 有隊長用到佢就用，愛貓做唔做到隊長就睇你有冇1cd or 2cd嘅寵

342484990 求防封兵長 要大量

花嫁雷神係咪極醒暗咖隊必須
見人人都落佢
齊色就400倍都幾易玩

有個隻群馬雀

單隻新木劍都可以 抽依加個神up啦

新木劍係邊隻有冇編號 同埋個隻鑽石龍果係咪打龍果會亂入 打左10場影都冇隻

5130
之前亂入好似7倍up，都打差不多10場先1粒

可唔可以講下邊隻隊長勁 兵長艾倫個啲係咪廢角

唔係課長根本非必要

讓一隻萬用綠奧龍根本夠用 唔洗兵長

抽花嫁光木魔女+花嫁唱導神仲勁

打月任 獎勵有鑽石龍果

我之前玩兵長艾倫都有 但睇落唔係特別勁

感謝有兩位巴打借寵
暗精靈王減技cd 我儲左二百幾turn招偵探

岩岩見到thanks

20分鐘一場異形係咪太慢 ⋯⋯⋯

諗緊點執好

轉快d咪得

一隻解覺一隻抗性邊有得咁比

理論上係層層直行，你邊層會拖多過一turn?
我如果13樓撞獅子會慢d，但都係14分鐘內搞掂

都話讓一隻繼隻木馬99%相似

有無限石我100%支持抽

屌…日版買唔到石 kick住喺loading嗰度 係咁轉下轉下
轉返去港版又買到

發現你d隊真係好撚多2技位，下下都木馬

主要係12-13層 要開一次木魔女技 ， 因為成日去到15 16層 4隻木魔女都會跳二技

木馬相容性實在太好
跳左技都可以當轉珠技

你食左防坐

木劍有食 其他無

仆街原來hello kitty 咁勁
見佢樣衰個排冇玩

屌
咁辛苦過咗S
咁多武器唔中 係要中代行武

所以咪成日叫春咩都打唔到

所以噚日咪話要屌柒出隊果條友 又害多個人喇

袋痕你想抽都抽唔到
退左佢等極醒

而家係咪得mp關同雙極2有得刷素材/蛋龍killer？

3人神格

過哂喎
認錯人

哦

普通限定都會出極醒既咩

橫改左15%同U一樣
但橫係一隻隻計定全隊計

橫係全隊增傷

半條體出咗希石 進埋隻奇撚等2倍練磨先

幾條都唔出

進左5隻備用

有排升

我都係
以為block左張卡

1.15唔係1.5

倒數30分鐘大量閃光彈準備佔領padpost

投石機經已預備

幾時出返黑百合呀屌

花嫁木魔最小都3隻
想抽一隊

光隊戰勝歸來

抽兩對 乜都夠

1%

開抽未？

中左

我屌你老母?

風?

=.=

好靚

仆街分身一抽中 正身企左係度

9 8 星 7％

換咪算撚數

屌 部機4-9星都有 伏撚到

得1% wtf

一抽水雷神做印花
即換魔女收工

抽god fes換好過啦

原來有銀蛋

100石

8星嗰幾隻有邊隻有用？

10抽 最後係必中

佛祖加魔女

30抽一隻8/9星都無

課唔到金

大佛幾勁

神up 7抽6限

10石

3抽一印花
無光隊 岩岩好可以換 換唔換好

20石個禮包 係花嫁珠 ?? 定必8星

skin

難得歐返次

含淚換左兩隻

換左一隻 唔換第二隻住, 睇下情況先

架仔100抽 得4隻8星 換算

30抽2隻8星

換2隻好無？

我2pack5 8星
直接換算

駛唔駛換多隻光木魔？

換

最好3隻

換住兩隻先 睇下洗唔洗換第三隻

中！

台港版無得換??

眉狗比狗屌!

多謝老母

已連抽十幾抽垃圾

禾刀系

第2抽 光木魔女

之後追 原來有銀蛋

1萬羊4隻8星課定傾家蕩產換好

屌咩 成班咁撚歐

抽多隻8星去換

眉狗比狗屌!!!!!!!!!!!

真係
班友歐到癡線

入game本身諗住換花木魔
見到封面圖忍唔住換左隻

我買唔到石 我冇其他辦法

真係，呢幅圖係pad其中一幅我覺得最正

我都冇錢買，好彩乞衣石抽幾下中左

巴打買到未 我仲未得

大佛係咪要留一隻？

免費抽1%都中會否太串

留黎J都要啦

支持

你都中咗？

冇

去左抽神UP 抽撚左7隻宙斯-_-
換又唔係留又唔係

Sms有冇得解綁？

我老婆

依隻咁勁架咩

本非洲仔換咗隻

人勁

未，我刪左張卡再入資料，卡都唔比入

嫁木印咁勁 仲順手過用大麻葉

聖誕龍咋喎 撩兩撩都死啦

我都覺得呢隻堅勁
完全唔似7星水準
都會考慮買包（順便補返抽魔女果20石）

唉屌 唔知點搞

好開心 玩得番木印

咩隊長技黎架

免費仲要減幾倍
0.2-0.25%

遲d如果有得換哥瑪會唔會要用大印花，想換光木魔女

無光99回 做隊長好難用

唔會

張圖上面咪有

除咗天央，有燈既都有兩隻，仲有多隻執行
換唔換得過？

換唱導

哥瑪rubbish

有隊點組未？

26萬分了

驚閪抽唔到咩
過半年就放入super god fes
再過半年變成喜女 level
多到你唔要

每round 兩串心 都唔易架啵ˊ_>ˋ

3round技
差唔多每round都有

蠻龍繼99回

光阿隆起飛未

得返一隻火魔女+火蛇女
值得唔值得拎埋去換光嫁魔女

曬命要快

邊隻有 99回

光木魔起雙飛

叩龍樂士

證明我同木魔女幾好感情

火魔女無咩用

龍樂隻水6星
啲人個個嫌龍樂廢
其實都有好野

花嫁木印
頭尾迅龍浮空龍 木刀
仲有三個位任繼

仲要拎2隻塞拉蝦聖誕龍

有人識呢條仆街?

屌你老母47303

達陣

廢我少少

三隻光魔女 其中一隻做帽夠唔夠

點打先得架

2C 1C 1C 1C 解覺1C 1C

差隻板機

光貓/道蓮

嫁木印 木魔女 廢珠狼 木劍 木劍

有光貓自己做返隊長咪得
光ryu都係算把啦

100石 1大佛1水瓶1馴獸師

木劍把撚
頭尾鳩開就得

屌冇必虹包咩？！

250抽 屌你老母

換到3隻，好好啦

換到3隻 12手打J

15pack

我只係想見佢由抽蛋機出嚟嗰一下
咁都唔畀我圓夢

抽神up好過

屌那星都唔係人抽嘅......

98比人清算未

嘩 難聽過粗口

明既，就好似娶左個返黎洞房開箱一樣

理論值都要100抽1隻
宜家你慳左50抽仲咁多嗲，咁你咪繼續抽囉

2pack中隻木印
又唔係印花

但佢250抽理論應該有2.5隻係身

嚴格黎講8星得6%你250抽理論上會中15隻，你而家中左19隻，都算歐了

反正都係換
5石6%8星對返10石15%大coin，倍完都贏3%
都仲未計10石有堆細coin

8星上年都抽飽啦，都唔係目標當無到架啦

好過d火埃暗希

聽完你嘅分析 決定轉戰God fes了

你個基數唔夠大呀
學過probability都知
當independent trials 趨近無限 個distribution先會趨近個mean

所以你抽多啲就會有1%機率

利申返句先，唔識數學

打漏
4隻木印

想要

3pack射落海

換一隻就算 細coin留返等艦長

真係3PACK內有當嬴

5隻換好傷
換兩隻算

有冇人抽完GOD FES 中幾多大COINS

靠部機抽死得
做隊長好似2線，隊員就一流
點組好？

岩岩7抽6限 有木劍同雅 好撚爽

隻光版木魔 FEEL到會TOP1 勁撚到

等睇之後萬聖塞拉(暗)同聖誕塞拉(火)

咪on9啦
抽婚嫁5石就得, 抽神up點好彩都要50石

水著塞拉先

d異色猶格係蟹貨 代表d咩

可唔可以問下繼左乜

第5pack終於出第一隻

好在抽唔中d異色猶格

終於all in 左一隻花木魔返黎,
另一隻換算喇

4pack
嫁木魔 x1
8星 x3

可以 請隨便問

5x14+57=?

木魔換花木魔 感覺好似嫁女咁
啲嫁妝好貴啊

好撚貴
跟唔到

發現98用光木魔女隊長！！！

痴線

花嫁木魔係咪一樣有兩隻先最好
隊長係咪都係得花梨落到
小弟無光隊長係咪雪住先

Ching 繼咩

光木魔女有冇咩裝可以變完全體
自己頂帽

蒼葉優

有冇光版嘅佢

睇你想要抗性定數值囉 後者咪用帽
但月抗性分分鐘幫你慳到個位繼殺/80%

巴打我搞掂咗 好似係play store個新version有北 uninstall咗個更新就ok

墳巴中左第3隻木魔未？

未 乞兒抽中咗之後換咗隻
而家4pack都係得兩隻8星

第9pack啦 都係唔中 不過d八星夠換兩隻

次次見到鑽蛋都係愛貓

噴巴次次10pack會唔會太rich

三份一人工

我6pack d8星1隻都未夠換

我最後嗰pack一次過中咗5隻
不過我寧願佢早d俾隻木魔女我

追到我個人迷迷地.......

我都係 抽到頭暈…

pad 抽蛋呢個動作太慢，抽得多就好辛苦

聽完你頭先講最後果pack中5隻印花

追多pack試下。第2抽中咗

第7 pack 第2抽今個月食穀種都唔掂

抽神up仲易換

我係享受係部機碌隻你想要嘅嘢出嚟果下

下個星期完巨人出新合作就慘

無管龍得花莉唔係好感受到咩質變

FF 手錶

乜光隊長都冇都感受到佢既偉大

結果重要d

抽左3pack發覺唔對路，一隻8星都唔中
最後直接換左3隻8星，3隻魔女
冇哂印花咁濟
呢個pool d野好靚，早知唔抽咁多巨人

腰粗

癡線 多謝各位重課令我有驚玩

你地會用管龍定花梨?

唉
用埋最後既token換多隻

火奶 雅典娜 赫拉 校園yoga 暗魔女

Kitty 光木魔女 光木魔女 木魔女 木魔女 kitty

咁不如4隻木魔啦

管龍仲難轉過花梨

黎緊仲有火水暗屬木魔女

花梨彈性都好似好d至少讓左個回復位

課咗一pick加60石，終於最後一抽抽到

屌你老母98又中？

垃圾GAME, DKLM

好輕鬆

有銀蛋既
屌你老母

巨人合作冇人記得啦

有無人打升技關會等佢fing埋個下先打佢

我發覺我真係黑到極點
近排課少少玩返pad
上次3pack+禮包 巨人都冇兵長
因為好耐冇課金印花唔多
諗住花嫁入面有幾隻冇 同隻7星風神要抽
點知抽極唔中 一野失心瘋課左9pack
1隻花嫁木魔女都唔中 8星先中得9隻....
隻7星風神明明有2% 都要抽到第9pack先出1隻
最後都係要拎D 8星去換隻花嫁木魔

之前打好多次都贏唔到裏雙 ，呢隊第一次用就過

9 PACK..
我唔夠你鬥了
我抽左9X抽 都唔中

最後都係要拎D 8星去換隻花嫁木魔
不過呢個好重要
都算係咁..

我9成9嘅鑽都係後面有火埃果隻

想問一問
唔計孤峰
換聖鐘 聖瓶 白鶯 定遍照好

啲木馬要拆黎拆去好煩 想換多幾隻

I know that feel bro

因為你課得太少

9 pick都少？ 我課1 pick加60石良心都差啲頂唔住

我本身冇課成年 係近排見佢多番D更新
所以先課下 必中包果類
9pack 對我黎講已經好多
短期都冇錢再課

下 我8pack都冇兵長

點解個個都追兵長嘅邊個形態勁呀

如果拎去課十石fes仲抵
我都成幾個月冇課
回緊氣

兵長3抗各2

本體加武裝
無得換先仆街

係娶佢返黎先啱
花嫁木魔=港女
冇錢咪白撞啦

換好正常
邊有可能抽到

木馬

其實葉裝勁過帽

有啲人冇錢都娶到

裝都係其次，打掃本體最重要

十三pack 終於請到隻臭雞

因為佢地係白人
高一階

無咁多課長我真係無pad玩

0課玩家
想問下呢隊點睇

無眼睇

成千石

換隻魔女

仲奇撚

有得究進呀嘛

得普通果隻光魔女
上個星期換咗隻黑龍冇晒印花

留意到icon嘅光木魔女條事業線特別畫到勁粗
Gif圖係冇

定係呢隊好d

呢隊好過上面嗰隊啦
同埋呢隻都幾好玩

拎去秒lv9

咁樣換會唔會後悔

會

好玩

咁多神up 你怕抽唔返咩

有無暗魔女fd 子可以加黎打練磨
fd list 無人掛
136 767 897

你岩換

8pack抽得一隻 印花全得返一款
all in 換埋第2隻?

我都諗梗換唔換
但其實光隊其他人材都幾好⋯
都可能唔需要第2隻

冇花梨管龍入落千刃雞黎癡人用又幾正

睇定少少先都係
始終真係光隊其他人材都幾好

完全無光隊換唔換好印花真係唔多 連優惠pack近排都無課

換3隻番黎咪光隊

除非點都唔玩光隊
唔係既話換一隻旁身都好
我用細印花換大印花再娶佢返黎

20隻細token
你好大代價
大佛我仲諗梗換唔換
佢突進覺技都好靚
但木隊又好似冇位俾佢

之前God fes儲左8隻水龍女
大佛我都換埋，換黎J

唔見人講呢隻
平時玩開花梨 要破吸收用開隻烈日神
呢隻好似好掂
利申：冇mh果隻

呢隻先係真仆街
又冇得換 又勁

光隊好在有隻猶格

唔用帽 麻倉完全體都仲可以放隻猶格心追打

抽完5pack都仲未見呢隻同唱導

104331698
招大量平殺聖少女
完盃可以del

抽到先得架

點組

冇艾倫先輸一半

勁在?

聖少女(平殺) 暗天(50血下) 高攻寵(解覺) 天狗(寶石機) 天狗(封條)

呢隊應該最平民

有艾倫 無愚戶同木屬超女都無用。。。

抽到破產都見唔到呢隻

有無隊跟？

1 pack半 中左天秤 同 聖瓶
呢隻都有2 隻
但唔中大獎
又唔夠印花换

啱啱夠印花換一隻
換聖瓶定係唱導好?

聖瓶

2回合破吸

呢隻係二獎 大佛係三獎

隊伍強度 視乎中間可以擺到幾多魔女

Kitty點解咁勁？ 因為全對應加4招魔女

想問下玩開光隊
聖瓶聖鐘有冇用

我唔會入

猶格回歸未

聖瓶常用
無COMBO限制既隊長 1C就做到最大輸出

KEEP住用黎清月任 5色+全對應 一隊清到落尾唔洗換野

大神

Con佬日日推聖瓶

我屎忽鬼一定係用刷嗰隊嚟清

抽多左隻木魔女 其實洗唔洗進左佢？我見進左無大手指

轉隊好撚煩呀
依家諗住UPDATE做5色艾倫

一定要進

最少要進2隻

仆你個街 金毛仔一野推到25萬幾
唔想再打

Ranking盃隻boss少血啲
我落Fate隻Caster 平killer 裝
3 惡killer潛
3串暗秒

caster技 生10粒暗珠

唱導
岩岩好印花就唔換啦都唔勁

還不如用未進嘅動雅

樓上打左

同求大量平衡殺三惡殺貞德
193043205

都仲未計直接開技直心 聖瓶食多種神kill

而家想轉港版課金係咪都仲係抽048

14抽

試下先

要學園猶格冇換 有冇其他代

唔換都得 可以抽

求繼德川既艾倫幫幫手打盃
287 237 211

呢隻得1 繼左比木魔女

我想要聖瓶 唔係光魔

企開啲啦dllm

哇我屌你老母

我有畀錢㗎

依家其撚入隊架？真心問

光天秤係咪無用可以當印花？

靚咪入 唔洗原因

幾勁下 洗手指+自帶3抗性 又有力

求繼德川家康艾倫 我可以選親友

115110642 求加

124898415

隊員有無必要

係

琴晚0.2 宜家已經0.9

屌好嬲
抽左四粒全部垃圾
我個friend一抽中撚咗光魔

Added

抽蛋冇明碼實價

Ok u win

個盃要食咩killer

惡惡惡

惡 平 龍

個盃 247 穩唔穩

thanks 巴打

無6粒光就無減傷 都幾難用

跟到

想問下其實$158 果個包係 20石+咩？

愛喵

木印+印神珠skin

睇錯自膠 係愛喵

想知點繼

Thanks

你無彩，膠嘅係另一個人
158係木印+印神skin

愛貓木印傻傻的分不清

98眉狗傻傻分不清

有冇人知打杯最後果個95%減傷可唔可以用破防技去破咖

no

我淨係打過異形，算穩

跟呢個砌
但我無葉武，用個fd果隻

麻蒼武//木馬//黑龍大劍//鋼鍊艾爾武裝//占事略決//隊友麻蒼武裝

純粹砌到全防 雲靠水瓶超覺
揀左+血徽章 無用潛覺
試左2次先過到 唔夠光珠無減傷都幾危險

怕唔怕唔夠回呀 我簡咗回復章

水著機係咪會有水木魔女呢

要點破呀？

轉頭我都試下回復章先
如果你有上面果隻加奈 回復力應該就無問題(我無..

加奈係邊隻呀？ 我放白盾果啲轉光珠嘅技 係有一兩隻唔可以一下秒，雖然得12倍 但都秒住過

咁得唔得？

抵買 好勁

技都係解覺解綁 對應返第4層風魔

係咪合作嚟？ 加血加回好屈機

呢隻好正 5cd解綁
拎黎繼遮又得

神羅萬象 唔知仲會唔會開返
我都係最近回鍋
岩岩先有隊過到裡三針..

錯過哂d正野
黑saber 花梨果d乜都無

想問找晒啲水魔女 暗魔女 同 光魔女去換 光木魔女抵唔抵換

唔抵

抵

有冇唔打盃既人可以換戶愚兄弟比我打盃

我都無花梨
隻嫁木都係玩吓，等出隻光ss隊長先拎返出黎入隊
平時用返kitty隊算

最慘係木魔女都無
聽講之前有得換 但已經太遲了

原來要好友30日 冇野了

咁我唔換了 thx

宜家神up咪有得抽

咁我換了 thx

咁樣換光木魔抵？

伸利：已經有一隻

換左兩隻先見到唔抵換

推一推 想問下呢隻潛覺點食好？
6個S? 定係神殺

S-

光木魔追唔追好

fgo都係1%啦 咪又係個個成手5星

唔追

咁我換了thx

pad有得skip同10連先講
逐下逐下慢慢等果個煩躁感真係

都係唔換了，thx

最憎十連 應該指名一隻怪再自動碌到中

5抽中光木魔女 同 木印

放置play左一個月果然有效

你咁名咁熟既

唔會再出 咪話左神羅要執 上次係最後一次

神羅執還神羅執 而家我地玩緊pad

迷占手足

2條傻閪

木kitty竟然屌打光魔女
9ho點做野架

岩牙 pad隻街機執咗我地都仲係成日見到嗰幾條撚屌

肥仔又推高左條線

1pack乜都無
想娶

1PACK 叫隻老雞都唔夠啦

有冇易跟啲嘅temple

港版無得換???

我叫開 有得平

而加先知啲裝可以退化返人 幾時開始架

有冇人可以掛女巨人畀我打杯？ 323 469 928

尤米爾定阿尼

我唔識分呀 光果隻巨人版 無天降的麻煩巴打

sorry我無

有幸抽到一隻 做隊長會唔會唔夠火力?

1%
唔計咩理論值保守估計都要100抽先1隻
你想1劈就中?

光木魔女？ 夠呀

push

保守估計一抽就中

@遲

賺左咁多

幾時派100石

屌你老母

盃賽個% 跌得快過火箭
唔知頂唔頂得到最後

點解永遠都block唔晒啲一抽晒命撚

你架咩火箭嚟 我嗰㗎淨係識升

因為個個都係一抽

呢隻？
要嘅加我 暫時都長掛
174 969 638

245xxx
唔好打我出去呀

隊員要擺d咩? 而加擺左兩隻光水幽肋 其他惗唔到

邊忽女

幾時有三倍直播lin

都可以呀 但我係光巨人 你應該用唔到我 你未爆fd的話可唔可以畀我用用

細路仔唔識野
係我唔啱

2劈都無
All in換2隻算

send咗好友了 希望巴打借一借嚟用

我放多一隻光木魔女同白盾，解覺上面果隻就最好，但我覺得蛋黃哥同mh白盾都可以。仲有一個位我自己就簡轉光珠嘅寵繼惡魔將軍。 利申未打裏三針

咪笑 fd list一隻可以打杯嘅隊長都冇

我見twitter 分析 今日一日升左 2千分

硬係好似掙啲

243 都入唔到3% ON99

課咗3 pack
最後中得2隻聖瓶
諗緊需唔需要留2隻？
定係用其中1隻做印花換唱導算？

點解唔係換魔女

打極都係得242

Ching 有冇template 用艾倫得220 唔知點組

無咁多魔女印花換
換唱導神唔好咩？

用完細印可以換魔女 但值唔值
利申光隊長得愛德

鍾意咪換，又可以做隊長又可以做隊員，最緊要自己想玩啫

岩

利申賣埋底褲換但開心使用中

轉左個ITUNE ACC做香港之後課左一次就課唔到
是咪BAN左我?

求防綁3平衡殺貞德刷杯
193043205

咩隊

唔好意思 真係太耐冇玩
想問點樣可以拎呢隻

而家刷花嫁個關刷夠兩個金花球 可以去交換所換一個

有冇巴打有艾倫繼德川? 借嚟打個盃

唔刷花嫁可以刷龍果嗰關
有機會亂入

冇無天降章 冇戶愚兄弟 卡住係242

有戶愚無天降章都係242

賣底褲換左4隻光木魔女

繼 左至右
平衡殺 限血武 解覺技 封條

淘寶買
幾蚊雞

夢見洞？

夢見洞刷二條氣都唔亂入一隻 是否正常

前排亂入率7倍都要50隻先1-2隻
好正常

用花梨打三針打到嬲
成日唔覺意滿血都先制死

換咁多做咩

我想兩武兩本體

極豪華

要記位開盾

三針哩個關卡難打得黎又冇趣味，成日打到燥
尾個幾隻好煩，將啲難攪嘅野擺埋一齊嘔心人

花嫁木印駛唔駛買多隻?

都pn9之前比佢呃左我打十幾廿場
一隻都無出過
反而無倍再打就十幾場就出一粒

嫁木魔隊入白盾裝女獵人好,
定呢隻好,
都會繼惡魔將軍武器

花嫁果率真係好L低

361230422
有冇人可以加我做friend
成個friend list得2個人係識
長掛 葉武kitty/黑saber/花梨

好似越黎越少人用恐山做隊長

有冇人有主角巨人繼德村家康借嚟？ 323 469 928

thx 但我要晚啲先有時間試 34000血頂唔頂到赫拉個先制咖？

安娜同好

加左你 H頭

前一關先制20000 唔知回唔回到上去 要你試下你個隊

試咗幾次 第二關要賭佢封唔中我 一封就食唔到先制

用聖少女 打盃尾關點1com秒？我完全唔夠力

巴打加左你

幽助 潛惡殺

245 幾%？
243 3.5

好叻豬呀

永世都係小號先會出野

隻game有讀心㗎嘛

應該夠喇啩 刷咗十幾粒

244 2.2

十幾粒鐘？

石 冇戶愚呂 筋肉要火光各1u再加1c先秒到boss
好彩今次全部路線都近乎1格 boss3格完成

151689572
Kitty 花莉 ++

2472 依家幾%

98係唔係到？

0.4

104331698
招大量平殺貞德

同分 不過驚比人踢番出去

未起身

睇多幾日先 好似而家有新隊玩7x6 射 反擊 洗版刷combo

141 092 507

我屌呀

巨人換唔換阿倫好中左三隻水個隻女人屌

光精不了 我唔屌

真。黑肉

抽到2隻聖瓶
有無隊需要留晒2隻?

叫佢以後唔使起身啦

我無giga宙我換咗

正確嚟講係三隻水巨人

10pack 都抽唔到一隻今次真係嫁女

10pack無8星咩

車 佢真係咁換先算啦

153636688

招貞德打盃

得1 水秤 2天秤 唔想換走佢地
黑到我自己都唔信
早知抽哂神up 用印花換

巴打們，請問點先可以課金？我係Ios版，用朋友嘅日本ituns去更新apps , 但有轉換過048去港版。

依家個情況係係日版appS入邊用港幣顯示價，

會唔會有ituns卡直接儲值就可以課到？

10pack都3隻8星你應該係純種黑人

咁砌隊好咩

曬下條命

依家ios係咪唔可以日本acc轉香港acc再課金？

差一隻先換到
諗爆頭唔知應該用邊d細印換

我買日本itune入落日本ac課

6pack8隻印花，1%同1.5%點解差咁遠
用左4聖瓶1唱道換左一隻，換唔換多一隻好
仲有2隻木劍可以退落黎換

好彩有聽牙遲講換木傻格....

可以 set左sns先
用機種變更轉去港版
然後再用sns 即時轉返日版

牙遲唔會呃人

<3

大token我會用赫拉換
細token用多過一隻嘅換

宙斯token要留幾隻？

明明挨到都變到挨唔到

花嫁雷神 唔會有出場機會

等我幫佢出場

Ys 幅圖已值得留

10下娶左返黎

躝喇

#cry#d娶兩隻

大把TOKEN直接換抽都唔洗

點解唔用佢送嗰吓抽中要專登換？

姐係用code 轉左做港版acc
再日版dl 個app再用sns 繼返？

娶兩隻係咪都無死錯人
驚黎緊仲有咩合作要抽 最近課左好多了

暗迦梨隊我入左
新手

因為禾系非洲人

抽左幾PACK神嗡換齊

YS 但佢要係日版綁定左SNS先
仲有CODE用完後30日先有得再用

15PACK 得一隻光木魔女
仲要一隻唱導神都唔中

唱導其實木隊都冇咩位落

遲：躝

15 pack

眉：1抽中

有冇巴隻艾倫係掛武裝金蘋果？想借黎打杯賽

120764627 求加

眉：米尾

噴巴可唔可以借貞德一陣

@magnum 三倍可唔可以掛學園yoga繼多粒s+嘅武？

不如用喜女神

但係果隻花嫁雷神有破根性
其實要咩隊員
玩左幾次已經冇乜玩隊暗咖哩

對應唔到無效盾 幾大力都無用

同求

輸隻幽助爭1000分入唔到3%

唔可以

屌你老味唔想再打

大操又搞事 老虎機隊
真係要再打

新手終於可以擁有第一個冠‼️‼️‼️

求好朋友 掛花嫁木魔女 猶格 木魔女
如果有破吸收嘅希望可以繼落猶格/花嫁木魔女上面 想狂刷雙極升lv

474417040

宜家神UP咪有偵探比你抽

咪推啦

170 953 982 求木魔女繼麻倉武巴打 大量大量

同分 但係好似唔係好穩 驚比人踢番出去

更正Kitty版木魔女

下次抽10石機，
應該夠代幣換3隻光木魔

下次即係等下年先換?

要下年先課得金？

求借繼承學園木猶格的76筋肉人打杯用
193043205

未打等抄隊

同求
108916319

打唔到上去

達操好波

有冇清有貞德繼防封借用

咁樣換埋第二隻抵唔抵
暗魔女同水屬1cd仲有一隻 其他都無了

有冇巴打隻艾倫係掛武裝金蘋果？想借黎打杯賽

120764627 求加

屌你老母245000都上唔到3%

轉7x6 2色陣唔夠快

畀着我我會留一隻白盾，用暗魔女去換

唔該巴打意見

邊五隻換好？

有冇巴打試過冇啦啦比apple 扣錢

同求 144246619

課長

儲番嚟

猶格進化邊隻好
光定光水

你冇買過呢個一石一抽set？

火魔女x2 光魔女 藍色果隻同 下左2 or再一隻藍色？

未升 要繼乜

隊長/隊員
得一隻就光水先

唔洗啦有新隊出現貞德隊以經唔夠分

有冇隊抄

得一隻咁進光水
新玩用黎做隊長

睇大操條片

都係7x6 2色 射1層 反擊1層果隊

跟唔到

我都賺夠啦 係時候想比人賺下
有冇人要用滿技金蘋果武嘅巨人？
要嘅加 157 570 251

應該抄到

又扮野

你log in入去睇吓

睇咗 真係跟唔到喎

55

之前買過
係今晚冇啦啦有msg 再扣錢

大操正仆街=.=

我朋友試過delay 1日
會係琴日買完？

加左

呀遲長掛 gay肉人繼傻格

YES